想買可以刻字既健身腰帶

各位師兄有無邊隻牌子推介？

帶呢條gym都幾型

留名,我都想整條 shut up and squat
或者 PT狗死開

刻咩字

好想要呢條健身腰帶啊

SBD

呢句野應該從你身形散發出黎，令班PT唔敢埋黎，唔係靠腰帶上幾隻字，比心機，練靚d，自然冇人搞你..

我做左就黎十年都有
啲PT一早認得我唔會埋黎
但師兄你有所不知了
就算你大大隻隻
啲PT狗一樣埋黎sell你拉筋
話你操得太大,好緊
班PT狗要開單乜都up得出
就算係IFBB pro可能都會sell佢開床單